如果雷姆（レム）是長髮人妻...,作者長月達平仲想繼續寫動畫特典小說

長月達平親自撰寫的菜月昴與蕾姆私奔結婚生子的特典小說《Re:從IF 開始的異世界生活》正式發貨給全卷光盤購入者，這本特典小說的也說有將近300 頁已經頂得上一卷小說的篇幅。長月達平在後記中表示自己想要繼續撰寫《從零開始的異世界生活》特典小說，不過長月達平還是繼續安心更新 web 版吧

《Re:從IF 開始的異世界生活》的小說是發生在原作6 卷的IF 線故事，菜月昴和蕾姆私奔隱居從此不問王選的事，蕾姆和菜月昴幸福的生活在一起還有了孩子。而Re0 的動畫9 卷光盤中一共有四部特典小說都是長月達平親自撰寫，在蕾姆IF 線的小說後記中長月達平感謝自己的責任編輯，感謝小說插畫大塚真一郎，對特典小說創作的支持，還特別感謝了Re0 的動畫製作方，如果沒有動畫就沒有寫這些特典小說的機會，長月達平感謝動畫製作者讓自己獲得書寫全新的Re0 故事的機會，最後長月達平感謝觀眾，同時表示自己還想寫Re0 動畫光盤特典小說。

關於Re0 的續作動畫問題，在Re0 動畫播出後，角川的製作人田中翔表示Re0 的動畫並未就此終結，今後還請粉絲繼續期待。不過目前小說的原作內容還撐不起半年番的量。而在從今年2 月開始長月達平又開始斷斷續續的更新web 版第6 章的劇情，最近的一次更新是在5 月22 日，按照以往的篇幅，目前第6 章的劇情剛到1/ 4，1/3 左右，大概等到web 版第6 章的劇情完成文庫化，續作動畫就有可能了

G

emilia

其實仲有其他方法去表達對一個人嘅愛
唔一定要咁樣去引人注意

希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱雷姆,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既雷姆係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係喜歡雷姆 的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

屌 呢套re0真係垃撚圾
隻雞岩毒撚口味推佢出黎賺毒撚錢
原作收左佢皮就出番外
低手左d wo

其實洗撚出番外 原作直接變後宮算啦
反正啲劇情咁垃圾都冇人想睇

長髮REM睇唔順眼
但掃把佬又幾型

真心唔明蕾姆點樣雞法
一心一意都係雞 濫撚到